李克強：我屌你林鄭月俄你自己搞掂佢啦，下下請示國務院，要你何用？

李克強：我去武漢處理疫症都忙到抽筋

真
李先生都會表示關我撚事

林鄭真係以為萬千寵愛在一身

林鄭每分每秒腦入面只係諗點樣邀功